毒撚扮工秒回

lm

又搶到第2了

聽日冇嘢做？

唔瞓？

都唔快

唔瞓有咩做

交換ok?

玩咩先

想返工不過出街又危險 同埋個女仔又唔返

都唔知自己想做乜

個啲要刷副本太麻煩

我

瞓

返工可能會有艷遇呢

唉

晚晚都係

餓

放低手機叉電瞓啦

忍

假象

醒

飲完酒瞓唔到

其實都無得返 宜家飲食邊度都cut緊人手

淨係玩pad 長情撚又輸

有無人打lol

訓醒

醒咗..

典解你有

早晨呀各位

有

早晨

唉要返office

典解你又有

好耐冇見

唔洗訓？

午

我呢我呢

無電腦

Add fd今晚打

做咩事又飲

建議短線投資試下

好彩我夠廿句

心情唔好

食咗早餐未

你瞓未

Hea左係屋企兩個星期, 好想返工多過留係屋企冇生產力😞

你瞓咗未

停工定home office

屋企人返工大陸所以要自我隔離
受薪停工中

受薪都正啦
悶少少姐最多

巴打放假會做d咩

打機 上連登開po r水吹

打機😋有咩機好打

Lol......

瞓醒咗

成日見到你

早餐食左條蕉加乳酪😋

條友訓醒

聽講佢想每日遲一個鐘瞓

仲未食
仲攤緊

唔知

食咗杯裝年糕同飲咗肥仔水

熱量早餐😛

唔肥唔食

食咗啦 唔食會暈 個人虧

我都虧。。。

有幾虧呀

個人得個肥字

係咪瘦到得棚骨又話自己肥

我200磅講真

眼瞓了

屌你上次話300嘅

我信你架

呢排屙到瘦咗

我講真

午餐食咩好😁

想食大快活早餐

下？點屙屙到100磅 教下我Ok?

做咩喎 我咪話我信你囉

你唔得啦 你太瘦

多謝你 好難冇感受到人地對我嘅信任

home office好hea

休閑啲幾好喎

呢排日日屋企自己煮野食🤨

健康啲幾好喎
又平

廢事出街慳返d口罩XD

同我講早晨

早晨冬子

真啊 慳得一個得一個

我200磅

日日媽媽煮

Bb早晨🥰

有媽的孩子像個寶🥰

邊個係你bb

真

近排發覺左馬會可以用轉數快過錢

又開始賭返波

要搵錢其實應該玩長線價值投資
短炒賭錢當娛樂過手隱都唔錯

覆果個😛

學生哥無乜錢咪求其賭下波仔 玩得好細 同埋宜家日日無野做真係悶

無呀係公司啦

唔駛返工咩

我男人嚟 搞gay嗎？

唔洗

果陣啱啱醒
成功調節睡眠時間
我要從此做個健康小孩

禾都系

琴日見啲fd瘋狂落注

聽住先

有無贏 想跟

聽講有

又搶唔到#2

下次努力

hi

個名唔同咗

pubg
奇樂
COD
跑online

早呀

有咩做

訓豬

太長了

已讀hi

真慘

可能你個人唔可信

下次下次 下次大概可以

忙住咁諗佢

燒豬hi 煲緊劇

比啲心機擺低佢

停唔到

睇緊咩

真係 收唔撚到制

係打機果陣先擺得低一陣
講緊係10-15分鐘

請繼續

打J果時更加掛住佢

繼續緊

想玩跑online

好眼瞓

紅字巴打😛😛

總有成功嘅一日

明曬 thanks

可能咋
至少我信你先

每日試下擺多10-15分鐘 好快就會唔記得

想見你

呢套正

終於睇埋12集 有好多野諗緊

幾中意佢個編劇 希望唔好爛

Ys

你有down？

同我玩

gay

Sweet

出嚟陪我未

你又係怕尷尬？

係
唔敢自己一個出街
我冇任何企圖咖
淨係想搵人陪...
希望你明白🙏

痛妹

我都係

返豬又改名名

係

痛弟黎

你好叻

佢有波㗎喎

冇任何企圖要講三次

肥仔波

因為好重要...

又會咁啱都有

-.-

?

樓主約不？

想約你

Pm

快啦

男女通吃

捉到你

唔好屌我老母

屌咗

好彩我啊媽識反抗

扑暈咗佢

驚咗

？？

擔心

好mk

樓主4mk周圍交友

感情台

我死狗公

report佢

5p mk

叫你做人小心啲

屌自嘲

你想玩咩

冇

無電腦？

你想玩咩？

Hello miss me

下 自知之明嚟...

我個心太粗

Very miss

又話痛又話粗

痛到粗

又吹

又唔得??

從不吹水

又係時候起身去食嘢啦

有幾miss先

快啲啦 就餓死啦你

十分miss

個個都話miss 咁花心架

已經吹緊

U guess guess

我人生最大願望就係早d死

我幾時個個都miss

死咗點等落去

一齊吹？

Hi

眼瞓

想嘔

好悶

病？

扮緊工？

係
無所事事等收工

收幾點
我都等緊收

1800我有排等

仲有68分鐘

支持你

睇劇先

今日10號la diu nei

睇咩劇

翻埋聽日連放幾日 悶啊

平時大家點消磨時間

上堂
on nine learning

正

睇書
煲劇
瞓覺

想見你喎
話好睇

very on nine

Then offline

chat with me

唔該要一塊閪炒飯
楊鳩炒飯
笑死我

Agger

好撚攰呀 有冇人攬下我

睇邊套

今日先10號炸

好想瞓覺但個大佬坐我後面

交換 你返工我放假

打機

係 我可以幫到你

come

我都係
但我係佢面前玩緊手機

我到咗啦

唔見你

咁肥都見我唔到???

我盲

你就好 咁瀟灑

我玩左好耐手機好悶

好睇 燒下你先

依家chat下先

攬公仔

睇youtube 聽歌 食野 玩貓

未返到屋企

你係咪上次劇透我條友

放1日定幾日

聽住歌打機 睇下動漫

攬老細

老細一早收咗工

唔係不過依家可以劇透

咁又慘啲嘅 呢度圍爐取暖

放曬！

攬我

我覺得自己係零
完全冇人會搵我 邊緣人

Ok即走

老細而家走埋

可以做到唔在意係一件好事嚟
自己都冇咁辛苦

我搵

Ok我係導盲犬嚟

唔要

咁都得

不了 誠實

呃人架

有咗

狗狗乖

咩事

唯有睇書

我已讀你

不了

同意

咁你係Miss 其實合理

媽媽

啲人痴線 好撚On9

快食

支持

媽媽is me

kai

係你

老細同佢D fd吹水 笑柒死
佢：喂我真係食西炒飯 小心啲嗌 唔好嗌一塊
笑撚咗

幽默之鬼

汪汪汪

我條女已經有幾十年冇覆我

我都誠實喎

痴線

Ok bye

叔父級笑話

冇呃

就放啦喎

唔洗明

真係

但你笑。。

Hi
Sorry當左你地condom 次次唔開心先上黎

證明

冇錯我就係condom仔
你點知的

想點？

可以點搵

你好熟面口

想瞓

岩岩喊左好耐

唔得

做咩事流男兒淚啊

唔知 可以點搵

係咪比人炒左

未開始 就完左啦

唔識你喎

冇home office?

呢度大把人揾

flirt嘅第一步

唔同架...

懷疑你個舊名係你隔離登嘅名

係咁架咩

留Tg

狠心 慘過分手

仲有唔知幾多日先三月

正 恭喜恭喜

我舊登唔識人架喎

留tg

你可以試下

抄完未

抄完了

痴線 點敢

做緊咩

驚你啲message多到開唔到tg

Pm me

冇用Tg

應該唔會炒我掛

要攬就快啲翻屋企攬公仔

搭車

冇啊屌
隔離個間都home office緊

想pm

唔攬了

我有tg都冇人揾

落未

認真答 19日

就快

Pmed

射波休息下啦

準備上返未

有撚排

勁

Im ready

少少曖昧關係
之前我地決定搵日約出黎見
突然岩岩因為一啲事被BLOCK了

咁whatsapp

home office到好悶

其實好矛盾 係屋企諗得仲多

我冇

用開人囝sd 訊息xd

唉屌你老母個同事執完嘢未
老細都走咗好心就聽日先執啦屌

唔駛再上

下 未見過嘅？

只要有勇氣

試下有

屌你交換啦
我唔想再用生命去硬接

大家一齊執定野走啦

你幫手

上我屋企

係屋企可以做下其他嘢
或者搵人傾下計

tg仲未爆？

廢

樓豬大把quota

你搵我咪有

冇爆過

係咪好撚蠢
見都未見過就沉晒船

不過咁大個人第一次咁上心 為一個女仔付出過

即搵

吹水死全家

個女仔咁衰 算啦

付出咗幾多 想知

打比媽咪先

我瞓咗係到

串

搵定後路先

咁你同Home office有咩分別

唔知執嚟做咩。。

唔係我屋企嚟

走佬

我只係唔明佢點解可以咁絕
傾左咁耐

叫佢快啲走

你贏

8蚊任

傾完個心理仲係好唔平衡

有好工pm我

即刻留tg

佢安全 冇事

請緊ftgf

系

買佢鍾意既野 夾公仔比佢 氹佢 陪佢傾電話聽佢呻
其實全部都好普通 不過都係我第一次

傾到平衡為止先啦

想知你點樣送比佢
手足未拍過拖？

我嚟緊。。

一嚟踢柒你

我明 付出冇回報個下好心傷

諗住下次見面就會送
本人A0

唔識recover

要對客？

其實唔係咩特別既付出
可能第一次付出過特別痛

搵人攝時間就得咖啦
例如搵我

對小朋友

邊到

認真一問 連登有pm?

巴打

無事 係屋企唔喊得出聲有啲辛苦姐
唔好用呢啲ICON THANKS

真係好失落一直諗係咪自己問題

我都諗緊係咪真係我問題

又好似係

屌

冇。。

做咩事分嘅
太辛苦？

因咩事比人block先

話我唔信佢
我諗左陣 當我決定選擇相信佢既時候
佢話攰 唔想再糾纏落去

阿花

咁你做咩唔信佢

又撚狗

有值得令我懷疑既理由
錯中複雜 好難解釋

Tg

你留tg?

有幾唔夾先

其實我仲有事呀 搵人同我講野好唔好

呀！！！！！！

你講我聽

做你樹窿

像花雖未紅

咁比人懷疑又真係有啲難受嘅
不過估唔到咁易就block你

如冰雖不凍

靜啦

做埋我樹窿得唔得

Hi中央冷氣樓豬

係邊返工

難啲

呢排係咁氹人 想比人氹返

搞唔掂真係好眼訓

我聽

工廠區

氹氹氹想要咩類型嘅氹

yes

搵錯入

No

好撚痛

Ok 冇心情打機了

用最舒服嘅方法慢慢講

家下姐係要脅我咁話啦

話我聽 聽日就會咩事都無

死黑警！！！！！

聽日就會咩事都冇你會遇到比今日開心一百倍既事

係我唔忍打柒佢

我明
你想搵佢陪你想挽留佢先chur
但佢唔受呢套反而令佢覺得好煩好大壓力
真心明白

講事實

樓豬而家好認真咁做緊中央冷氣

我同佢水火不容

如何令你心情upup

你係火定水

wtf😂

好認真

好鍾意佢咩事都搵我講 就算有幾濕碎
鍾意佢鬧我唔回佢 第一次覺得自己被需要
鍾意同佢講肉麻野既時候 電話入面尷尬既笑聲
鍾意佢Filter過既相 鍾意佢扮cute錄音
鍾意佢既小氣同靚妹脾氣 鍾意氹返佢
鍾意得閒搵野激下佢

佢所有野我都鍾意

今日心情係負數 仲要乘100倍

sor我真心大笑咗見到你個reply
err水掛我都唔知求其啦

唔up啦

咁你仲有冇計仔搵到佢

Awwww

點解唔理解我既懷疑

屌臨收工先要出去幫公司買嘢

為大家帶來正能量
精！氣！神

Diuuuuuuu 我想返屋企

絲打你好fun

岩岩發現連IG都埋
叫有佢電話既..

咁改一改
你聽日會遇到比今日開心200倍既開心嘅事

係咪唔講得咩嚟其實

衝落去買

OK 知你盡左力

話唔定我係紅巴

咁嚴重

要排隊呀，條隊鬼死咁長

唔講啦

佢仲讀緊書？

Ok 咁可能佢真係接受唔到你懷疑佢

好慘 阻人收工正仆街

要唔要聽笑話

唔係啊 出黎社會唔夠2年

份工好大壓力？

已完
其實佢block得咁輕鬆 其實係我放大左自己既重要性姐

屌，最撚嬲係唔明點解一定要宜家買，聽日買唔得嘅

笑話=我

仲有排都

Yes

佢岩岩轉左工
之前個份好hea依家個份明顯環境唔同左+多左野做

巴絲亦得

話攰喎
其實佢岩既

係咪驚冇貨

隔離個紫色滑嘟嘟po好好笑
你睇完可能會開心返

快咖啦

有冇LINK

咁可能個到都比咗好多壓力佢
一時適應唔到

Block咗好耐？

好撚痴線真係

4個鐘前既事

幾好笑

笑咗出聲

應該係，屌但阻撚住我收工

你今日覺得點呀

咁新鮮滾熱辣

咁有人可以依賴其實係好事

由琴晚笑撚到而家

1137 升到火箭咁樣😂

同我開心笑阿

可惜佢對我既依賴已經感到厭倦

絲打你都幾幽默

哈哈哈

好睇咩？

邊個話我絲

係咪我

辣殺mac機 咩都Down唔到

可摸耳玩你

天琦bb你真係好型

Sorry咁
巴打你都幾幽默

抱抱

ok

錫反

多謝
感覺好返少少

用力啲

攬住

想識我？

想大聲鳩叫

係屋企唔敢喊出聲

可能佢會回心轉意呢

咁你肯覆我未姐
等很久

一樣
頭先訓係張床被入面無聲哭
岩岩老母問點解咁多廁紙 我話傷風
而家仲迫我食藥

DLLM屋企都釋放唔到自己既
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

入被竇

叫

聽日西鳩佢面啦

想俾啲好笑既圖你等你笑

其實我係咪應該扔佢去一邊算數唔知用咩方法佢先受

笑點係邊

DKLM點解屋企咁多人啊啊啊啊啊啊
冇地方可以盡情喊

出街搵個窿?

過嚟

佢係出自茶餐廳既外賣檸水原po返到屋企打開就見到咁
解釋咗就唔好笑了我自己都停左 多謝你

十分想 阿粉

8
檸檬已吃

feel到

出街有肺炎

笑左 THANKS

係 仲要浪費一個口罩

陣間返到去應該已經要閪鳩佢

係咪得我仲未明

不停搵野做去填補個失落感

會畀力

不如直接講冇哂買唔到

典解冇人理我

我愛你

佢買左杯檸水返屋企 打開係咁既樣

行下山，做下運動，上堂
有冇咩堂可以日日上

你地做咩唔覆我

愛你

理我呀

覆

衰豬

嗚

我理我理

想出街跑步 但淆
去youtube搵啲channel自學?

我係乖豬

巧開針 咁多人理禾

乖豬

覺得自己笑點好低仲要人地唔明好柒

我有落街跑
報左班西洋書法星期六上
搵緊有冇咩可以學

傻豬黎既

我有笑個舊茄子我笑點都好低

我醒目豬

你明我好開心

Feel到個女仔嘅絕望 但真係好好笑

西班牙書法
你啲興趣幾特別

上youtube睇片啦

多唔多新移民？

其實我想畫下畫
利申 文青

滑嘟嘟唔係茄子🍆屌痴線停唔到

我好想不停講野
仲有冇人咁得閒

我都唔明
我估係個外型問題

屌佢係咪m記個舊

因為我比你趕走咗

都有幾個講蝗語

你掛住牛女唔覆禾

搵我咩事

你都唔搵我

做酒店每日都用生命在返工

食唔落飯 空餘時間又多左

飯唔可以唔食
岩岩食完 食得比平時多

你睇清楚啲

食少左好多
又做下運動
另類減肥

抖下飯氣 我陣間都落去跑步
賴野咪賴野 無所謂了

Reception?
好慘

食多啲餸

????????????

愛人先要愛自己

失戀係最好嘅減肥方法

要帶口罩跑對皮膚唔好的 不如做瑜伽

我都想做但唔識
又冇得出去上堂

無諗過帶口罩

啱啱由reception脫離去office
但都係同一棟酒店

食咗兩隻雞翼一碗湯

屌買完勁重自己一個搬，返到黎仲有嘢要做

唔算多人 帽事既

除咗加油唔知講咩好

岩岩一齊個陣佢話我比想像中瘦
然後肥左成個碼

好唔人道

係個紫色肥嘟嘟

跟鄭多燕coffee之類

究竟幾時先會攰
好想訓返一覺

Coffee有啲都唔簡單

好攰但係唔想訓

好想唔識諗起佢

你絲？

男女要絕嘅時候都可以好絕 睇開啲bro

有冇人in

原諒你

夠唔夠口罩？勤啲換啊

你同我玩未

做開啊4？

好勉勉 換口罩太奢侈

好多人tg佢

畀力做兵 加油

你同邊個戀

個位空置咗幾廿年

做出名嗰啲酒店？屋企仲有幾多啊

你

一直空落去is ok
反正自己一個都過左幾廿年

我同左浮雲喎

唔出名既international brand
屋企夠但唔敢用多

做做下跟得得上會好有成功感

是旦啦 都係茄子

屋企瑜伽墊都冇張

你唔系？

屌好撚嬲

玩什麼

呢排日日係屋企
我日日都睇coffee youtube做
佢好正規，講得又清晰

係 佢勁多女

我宜家日日都跟coffee做

屌呀4都叫有ot錢

你電話有咩game

可能對方係仔黎

佢做我隻兵差唔多

佢有一條生完BB出嘅
啲喘氣位好真實

預咗啦

屈機

你諗咩衰野

多到排曬隊

有冇做佢35分鐘帶氧個條痴線架

陰公 免費勞工

講笑都搵第個啊 清

你就想

真野唔洗成日講

你諗咩啫

承你貴言

今日好咗啲 不過都係要等
你呢？

Mon post

堅持！

無mon 咁岩見到

約左未？

我想嘔出來

呀！嗯！喔！

有咩問題 浮狗係個好男仔嚟

知你掛住禾

清腸胃

你地一齊過

想比佢屌

做兵嘅第一樣特徵 點都覺得娘娘岩

睇下咩女既角度啦 我唔識欣賞啦可能

真事 但一入竟然見到你話同浮狗

係咪要多謝佢

想睇

你做左見證人

咁既狀態完全唔知聽日返工冇野做點算
又會忍唔住不停亂諗

多謝我

屌死閪工

Search gv ff住先

男人hihi

我日日都差唔多㗎啦

大門被你緊緊鎖上那一下
情緒像快將崩潰失去知覺吧

Hi豬

追po

#563

lmao
我食住佢喎

你走寶啦

講嘢講嘢講嘢講嘢

睇佢last screen

no

又掛住佢啦你

屌你隻豬

我冇掛住佢

對我來說不是寶 你拿去

潛一陣你們聊

隨便

大家食咗飯未

岩食左
做下瑜珈🧘‍♀️

好勤力
屋企仲有啲小朋友喺度做唔到

灰完
我決定會再打比佢

屌你

咁你都講得出！

我終於可以返屋企

我唔喜男人的

啱食飽！

岩岩收工咋

好快返到去㗎啦

仲要塞下車先返到

計唔計ot

而家都仲會塞車

唔計，ot夠兩個鐘先計，姐係如果我放9點先當ot

一時時啦，好難估架

依加嘅佢唔值得我掛住

好開心

下 屌佢老母牙

Why

做到先講啦

Sor 咁我收嗲先

我都想屌佢老母呀

堅持緊

挽留

一齊屌佢老母！

加油！你絕不孤單！！

跪低

又hea ing

真心夠一年即走

打機算啦

唔想用腦

仲有幾耐話

集下氣please 聽日打

咁一齊吹下水

God bless u

大家今晚食咩

媽媽煮嘅飯

小朋友？你？？...

想傾d咩

今晚睇

加油啦

？

多謝

每睇一次比我屌一下西

點先溝到女

食魯肉飯

露J

媽媽飯

冇任何企圖

一定會有好結果

同佢講話淨係想搵人傾下

已露

媽媽飯有魚有肉有海鮮

Ok 仲有冇

..

。。。

攰死

仲要約人地出嚟 不過個原因係怕尷尬

會比人拒絕同嫌煩

收工未

未

收幾

10

我真心膠嚟

54mins left

細到睇唔到

抽到你

...

...?

呀呀呀呀呀

請尊重🙏

～.～

....

同我一樣都會有好結果

你知咩事咩

我知你好靚

.....

我好樣衰的

唔可以咁快放棄
你又係咩事

........

我都冇放棄
我都繼續等緊
你唔知咩事？

論真心一定我贏

間中先上黎

訓未

佢笑鳩我

等出現咗好多次嘅占卜結果

我想笑嗰個人多啲

摸我？

早抖

仲有半年呀屌

Ot呀

咁我個西咪好唔得閒

hug

半年後又係條好漢

可能真係會

唔開針

一齊

佢係今個禮拜之星

係嘅，但半年有排

Thx sis好撚攰

我咩都冇做今日都好攰

有無吃菜

好無食
禾中2吃

瘋狂食

想接你收工了

可摸耳比我嚟痴餐

巧想食蜆

又要比我屌幾下

你都有答案啦

當係休籠下囉

來，等你

到時先算

唔想俾你屌

好食呀
join?

好
帶你食好西

條撚準備

你睇一下就要懲罰

好呀

你有撚咩

搵第二樣嘢懲罰啦

有無人掛住我

登登登登登

我已經做咗幾個月廢青 廢到今日可以睇sem A嘅成績但係我唔記得咗密碼

Forgot password
Reset password

諗下先

拎左970X果條

謝！🥺

打飛機？

皆大歡喜？

咁唔洗睇都知A+

喺曬個胃度

有得拎黎拎去架咩，咁塊西係咪可以痴黎痴去

無得唔得

請我飲珍奶

好！

我都冇眼睇

個結果仲未知

gpa過3爆4？

[/member]

想飲白玉奶綠 微甜少冰thx

呢樣野發夢嗰陣先會有

係呀

有眼睇last screen

咁我都去借條撚黎fing下先

我係直情睇佢做緊乜

上天台BBQ

快d去睇啦
好好睇架
快啦
gogogogo

你無魔力唔得

我都想係咁

咪又喺度鳩hea

點先可以有魔力

我睇左

會既

幾好呀

練返黎

好野
我又可以屌你西

點練，求指教

唔屌得

我呀哥對仔女

我今次有3都應該好開心

我直頭係冇咩返學

不過諗緊佢會變成一個點嘅全新嘅佢

第一次見 哈佬

K!

我都係 經常走堂

返學都只係為咗返去同班人食飯

又頹緊

Cheer up

有時理性啲諗野
感覺個人會冇咁難受

Hug